我好撚on9咁接受來歷不明嘅街訪

今日去荃灣黃店買嘢飲果陣比人叫住我做個街訪話係問12手足同lunch哥，咁我就問佢地咩機構，佢地話係香港民研，雖然有cam但同我講唔使除罩做，於是我信咗就接受訪問。

一開始問12手足算正常冇乜異樣，跟著問lunch gor嘢問題就開始露餡。佢地係咁問lunch gor係交友app呃蝦條呀，又問我有冇搭黨鐵同點睇lunch gor比人屌分化撚。我先開始覺得唔撚對路邊有自己人會問呢啲撚屌問題，呢間百分百肯定係藍媒紅媒嚟。

奉觀各位手足們唔好好似小弟咁撚on9係街見到啲自稱黃/唔藍嘅人做訪問除非係最出名果啲，否則真係唔好制
Sor for 1999

幫你推

自推一個

Push

再push

推